【引渡惡法】立法會外深宵平靜 警戒備森嚴 3小時前

前日（12日）立法會外「反送中」示威者與警方爆發衝突後，警方至今仍封鎖前往立法會及政總的道路，昨晚深夜曾有市民與警員對峙，至凌晨大部份人已散去。

在通往中信大廈的行人天橋，被警方用鐵馬攔住，有三名教徒坐在地上唱聖詩，數名警員在場監視。附近一帶仍戒備森嚴，包括速龍小隊警員周圍巡邏。

【引渡惡法】立法會外深宵平靜 警戒備森嚴

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立